有冇人有玩The Crew2

早兩日買咗隻game 用鍵盤操作彎都轉唔到
究竟你地點玩

我寧願玩返gta online

我都有玩 但冇計crew2啲車真啲又多款啲

玩左幾日，打贏左大叔就冇開過隻game
有啲悶

佢online係咪冇人玩 好少見其他玩家

我係隻game 一出果陣就有玩
果時都算ok , 行行下就會撞到人，有時佢地會跟住你跑，跑跑下就會+你fd 挑你機，有時我屎忽痕又會追住人

好難玩
飛機係弱智
跑車都係
最好玩係street race同細船仔

玩完beta，覺得手感好差冇買到

又係雷聲大雨點小。。。

差嘅係：
車款少
物理勁差 (尤其rally raid)
地圖係大但景物冇乜特色
update慢
無自訂車牌

好嘅係：
有天氣變化落雨落雪
某啲車款引擎聲幾好J
street race, jet sprint, power boat 幾好玩

玩到拎左hovercraft之後就淨係揸住佢周邊行
唔會爆炸既氣墊船好似碰碰車咁撞撞下都幾爽

另外monster truck果d場地好正
拎monster truck以外既車種入去玩都唔錯

有冇人一齊玩

諗緊買邊隻好

我自己當初冇睇清楚就買咗crew2
如果比我再揀我會買gt/fh